想問下首爾有什麼係必買？

第一次去首爾，已經過咗5、6日，但除咗去景點，有什麼係必買？

矽膠

認真問嫁 唔好HEA覆喇

士多啤梨 .... 臨走個日必買

韓國必買韓劇，唔駛上網煲。 超認真，從來上連登都非常認真。

人蔘

雞

泡菜

冇plan過咩

紅蔘精華液(不過苦過dee dee)